叫親emilia既女仔都係天使

叫親emilia既女仔都比狗屌

系

口upup咁款 講乜撚牙

無人回

Emilia 世界第一

咁泰莎呢？

g

而家d天使唔係弱智就係廢柴

G

叫emilia 都係雞，比狗屌

Same

Nicole先是皇道

入黎睇emt

叫angel呢

方加

痴撚線

Hello ~ angel 方加

angel放假

驅廳一返like

天使都要做雞

比狗屌wo

識得一個 雞黎

Emilia食大麻 咿呀咿呀哦

狗都唔屌

俾人屌 唔係俾狗屌 雞黎

EMT已成過去 REM先係最好

你。。。。係我？

叫Emilia 既女仔係唔係天使我唔知，但Emt就一定唔係

Eminleo呢

岩 天使只應天上有 唔應該落黎凡間

我梗係rem emt both

清好波

仲記唔記得無線配音

雷姆宇宙第一

變啦變啦 負評多過正評

羅杏芝

港女聲好夾

第二季呢

Fantasista Doll與打工吧魔王大人2期制作決定

小說已經夠三季

機場跑道打開左......

姐姐姐姐 我地主人係雞係公廁

姐姐姐姐 比狗屌過嘅同我爭男人

Emilia俾狗屌

雷姆雷姆 小心佢比狗屌完傳染咗瘋狗症

好撚毒舌 不過我鐘意

矛記錯嘅話 當年雷姆有一次死咗係因為俾屌emilia隻狗咬到

點止一隻，上面成班想咬死佢

Emilia比成班狗屌完，再搵啲狗嚟咬死雷姆 Emilia好污糟

臭雞Emilia

你就臭

幾搞笑

雷姆第一

賓妹黎講的確無出其右

不要玩Emilia

怠惰

大愛emt